[midzy]itzy新歌wannabe討論區

開定先

支持❤️

不了

支持層主

今日出？

好似係

我都想知

多謝支持❤

今日5時正

強烈要求連仔解除此post 1001限制

有冇傾到咁耐啊

屌我以為你死撚咗

有

你就死撚左

要睇你同某人

我長命千歲

後面仲有四個字

聽alblum spoiler好期待

生cancer生到一千歳

邊四個

XXX身

點解要對邊b咁惡

我留真超正

咁你反少陣啦
今日itzy大日子

我又冇反itzy

又扮
你成日反佢地

你唔好鬧yeji先
人哋細個骨髓炎差啲冇命 仲有因為對鳳眼喺學校俾人欺凌 佢好辛苦先有今日

MORE

我淨係反yeji

其他四個呢

咩嚟？

咁都get唔到?
第一個係數字

6永分身？

屌唔係啦
最慘係又長命又咩呀

我新會員

百病纏身

唔怪得知 擺明就係6永真身

係

1mins

我餵貓貓食泥

哇超正

快到

首歌幾掂
wannabe嗰幾句超洗腦

會唔會太正。。

I wanna be mememe

好聽過teaser

有啲舞步同前兩首幾似

Lia造型幾靚，佢個樣幾係SM既感覺
留真好型

你嘅SM係咪我諗緊嘅SM

睇完未

睇完 唔知講咩好

lia冇得輸

好正喎 你唔鍾意？

全隊淨係輸佢

Ryujin 唯飯

麻麻啦 未咁快慣

表白有娜❤

咪屈

首歌ok啦

有娜的腳❤️

同RV一樣
毒唯

笑話

呢首必紅

唯飯先撐到成團

好長

Up乜春

冇之前兩首好聽

我卑視毒唯

聰明嘅人先明

你呢啲團飯=冇貢獻

我都覺大失所望

我明白了

我鍾意之前嗰兩首多啲

你唔識聽

幾鍾意剪短頭髮 除高踭鞋個feel

icy最正

幾勇敢嘅feel❤️

Yes
可能有娜C位 所以我幾鍾意

剪頭髮嗰度諗起black dress

icy but I am on fire

咪玩啦。。。之前嗰兩首係catchy十萬倍

They keep talkin', I keep walkin'

洗咩坳 去聽多幾次囉

第一次聽係咁㗎啦
聽慣咗就好洗腦

I love myself

我淨係記得剪頭髮嗰part

Dalla dalla yeah

除高踭鞋係有娜

想睇mv解說

到時聽你解

G持Lia

我9up

你講得通就得啦

最後加句我❤itzy就得啦

midzy值 +1分
使唔使要紅字

Auto tune + 電音重= 不了 副歌簡直係惡夢

自己呃自己。。。。

好
紅字

成個公主咁

你有邊首係鍾意㗎

ITZY 三首歌主題都係 be myself me so special
十足啲mk妹係fb都話自己「唔似其他女仔」

UN village

Dalla dalla

Icy

呢個世界係咁現實㗎啦 牛丸唱呢首歌你會唔會聽

Mv可唔可以唔好係咁zoom近Lia=P=

Ice queen

拍mv打人

痴線 留真禮志勁能好J
lia好醜

baekhyun d歌呢

終於捧留真bb

伯賢不了 過氣暗星

冇上兩首好聽
直頭可以講有啲難聽

幾正❤️幾洗腦

長直荔枝正能到..

今次幾好聽

QQ

jopping高音幾好j

Ok la..........不過不失

空降3🤙🏻

好過上次既講真

I don’t wanna dance 幾catchy

唉唔講個句都講埋
Itzy 全部歌都岩Somi 唱

特登3月9出
落25女面

好波

多謝somi 有娜先有出頭天

有somi 我一定唔會追 要比C位佢做

Somi世界第一

都要有娜把握到機會先得嘅

佢呢啲衰妹
抵佢死啦

lia會唔會有進步

ho ball

如果有somi 今日剪頭髮嘅part 9成係佢

icy好似好聽啲

好撚好聽wo ching 特別係頭嗰幾十秒 個發音方式好有力量
對比之前兩首係有過之而無不及

佢盲黑 嘥氣